連登仔試下唔好笑撚死我？

懶係有政治智慧咁
講撚到利用支那奴隸反共咁
come on James,政治呢樣野係民主國家玩架
獨裁國家要反到嘅只有革命同武力
用下你地個腦啦，仲講撚到咩iq測試咁
試下搞清楚而家咩環境
就算全香港700萬人不分黃藍一齊毒死曬
支那仲可以玩新殖民
對於李民亮呢個撐警毒蟲
冇死全家只能夠表示遺憾